[
    { "question": "Was ist die Hauptstadt von Frankreich? ğŸ™ï¸", "answer": "Paris" },
    { "question": "Wie viele Planeten hat unser Sonnensystem? ğŸª", "answer": "8" },
    { "question": "Wer malte die Mona Lisa? ğŸ–Œï¸", "answer": "Leonardo da Vinci" },
    { "question": "Was ist die chemische Formel fÃ¼r Wasser? ğŸ§ª", "answer": "H2O" },
    { "question": "Wie viele Minuten hat eine Stunde? â°", "answer": "60" },
    { "question": "Wie viele Seiten hat ein Dreieck? ğŸ“", "answer": "3" },
    { "question": "Wie viele Beine hat eine Spinne? ğŸ•·ï¸", "answer": "8" },
    { "question": "Wie viele BundeslÃ¤nder hat Deutschland? ğŸ“", "answer": "16" },
    { "question": "Welches Tier ist das grÃ¶ÃŸte auf der Erde? ğŸ¦£", "answer": "Blauwal" },
    { "question": "Was ist die Hauptzutat fÃ¼r Sushi-Rollen? ğŸ£", "answer": "Reis" },
    { "question": "In welchem Jahr wurde das Spiel 'Super Mario Bros.' erstmals verÃ¶ffentlicht? ğŸ®", "answer": "1985" },
    { "question": "Was ist der Hauptcharakter aus den Videospiel 'The Legend of Zelda'? ğŸ‘¤", "answer": "Link" },
    { "question": "Welches ist das meistverkaufte Videospiel aller Zeiten? ğŸ•¹ï¸", "answer": "Minecraft" },
    { "question": "Welches Unternehmen entwickelt und verkauft die 'Playstation'? ğŸ’»", "answer": "Sony" },
    { "question": "[DbD] Wie viele Survivor mÃ¼ssen entkommen, um bei den Spiel zu gewinnen? ğŸ‘¥", "answer": "1" },
    { "question": "[DbD] Welche Survivor sind bei den Spiel dafÃ¼r bekannt, GerÃ¤usche zu unterdrÃ¼cken? ğŸ”ˆ (Vorname)", "answer": "Claudette" },
    { "question": "[DbD] Welcher Killer ist bei den Spiel dafÃ¼r bekannt, dass er eine KettensÃ¤ge verwendet? ğŸªš (Antwort auf Englisch)", "answer": "Leatherface" },
    { "question": "[DbD] Welcher Killer verfÃ¼gt Ã¼ber eine FÃ¤higkeit, die es ihm ermÃ¶glicht, durch WÃ¤nde zu sehen? ğŸ‘€ (Antwort auf Englisch)", "answer": "Doctor" },
    { "question": "[DbD] Welcher Killer kann Ãœberlebende markieren und dann einen mÃ¤chtigen Angriff ausfÃ¼hren? (Antwort auf Englisch)", "answer": "Plague" },
    { "question": "[DbD] Welcher Survivor hat eine erhÃ¶hte Ausdauer? (nur Vorname)", "answer": "Feng" },
    { "question": "[DbD] Welcher Ãœberlebende hat eine FÃ¤higkeit, die es ihm ermÃ¶glicht, still zu atmen und nicht entdeckt zu werden? (nur Vorname)", "answer": "Jake" },
    { "question": "Wer ist der GrÃ¼nder von Tesla? ğŸš—", "answer": "Elon Musk"},
    { "question": "Welcher Planet ist der nÃ¤chste zur Sonne?", "answer": "Merkur"}
    
]
